有無人覺得拍拖好難

其實好難搵到一個合適嘅伴侶
依個世界太多膚淺嘅人
唔係個樣靚就要想同佢一齊
而我係想搵一個大家明大家
大家係大家心靈嘅依靠
唔駛講好多嘢就知佢想點
大家靠著大家行落去嘅一個伴侶
試過搵到過一個
可惜火花不等人
一齊一年就完咗
之後好唔理性咁start咗一段情慾嘅愛情
當然分手收場
依家唔想吶亂開始一段感情
手拖手的友人係好辛苦嘅一件事
有冇人同我一樣

真

真係好難
未拍過

想拍又怕比人綠

無得怕，我比人綠過，都綠過人
無得估無得計

唔理性個段係情慾定性慾？

both
But not like I know she is the one and I start it
It's like cuz of lust and emptiness

綠過人就收皮啦

我唔會站起道德高地
我亦都唔會要求伴侶忠誠
因為如果雙方都認定係對方
就會忠誠

其實點都好 有問題咪直接講分手 呢啲本分嚟

唔係話分就分到
你鐘意點講就點講

拍拖真係好難
就係因為有你呢種派綠帽嘅仆街存在
仲要可以扮到傷春悲秋怨拍拖好難呢下好嘢

有無諗過一段關係嘅破裂
係雙方嘅責任
我係錯
但係個個情況下大家會更好
你明就明唔明就唔明
再講我就自爆架喇

冇嘢justify到派綠帽
有咩事你可以直接分開，而唔係一齊緊嘅時候喺背後派綠帽
你有機會收綠帽個日就明

收過
所以我明
都係個句，唔係想分手就分到手

我覺得相愛難d

相愛係難
相愛之後一齊拍拖仲難

真心難 同埋俾人傷害過之後搵下個會更加難

自己交個心去維繫
佢又可能當你死既

難既原因係知自己要乜
清楚自己要同咩方去心態既人一齊
同埋個人會緊慎好多

也許相愛很難

真係睇彩數
遇中就中
中唔到就當自己唔好彩
係緣份

就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦

左手唔難

希望我有啦

咁你想一世同左手拍拖我冇所謂既

你大把

你又知？

要識到 已經好難

謹慎左超多 但係我依家仲係起佢陰影底下生活 有啲怕同女仔接觸 做人真係唔可以睇表面你都唔會知係你個心裏面諗咩

個天要你中就中
個天要你唔中就點都唔會中

我依家都一樣
冇熟既女仔fd
如果唔係一眼睇到係佢喇個種感覺
我都唔會有衝動approach個女仔

直覺

身邊一個女仔都冇喎ching

連登有

係咁GA啦

夾硬去搵有乜意思

您諗左去邊

拍拖係浪費時間

情路坎坷係永恆既定律

我都覺
除非真係明大家明到仆街

我錯了

已經去到唔岩不如唔好開始既階段

我都係 無咩feel

同埋連登點識女仔

有啲人一冇feel就話要分手
完全唔識尊重感情
快撚D仆街死

知己難求
仲要係陪你行一世既知己
搵到就好
搵唔到就算

樓主派帽唔值得可憐
抵撚死

好叻

係愛就唔會冇feel的
只係對大家由熱情變熟悉
我都唔明點解啲人覺得熱戀可以keep一世
痴撚線

都要撞啱先叻到

咁你未分到手之前咪唔好同其他人開始

點知拍拖要keep
朋友都要keep la 人走茶涼 試下唔搵一個月 半年 一年
好朋友變朋友變hibye 再變半路人

我其實只係名義上未分手姐
一日對方唔俾，我可以點
大家都知要分，掛住個名仲係一齊姐

因為大家都係想同大家過世
因為佢係你最合適既伴侶

分手有得唔比???
對方都係想做d挽留你既野
用唔比做借口真係好垃圾
你依家唔分遲d都會分
哂人地青春好好玩??
愛情就係有一方會受傷架啦(講緊你派帽)
講到尾 你根本就係一隻撤頭撤尾既自私鬼

可能你唔想傷害人 但係其實用緊最仆街既方式搞鳩ex同自己 你依種人 唔好意思 真係有d睇唔過眼

你仲叻，溝女王

Fail wo 想知點王法

你溝晒post既女了

係

咁唔係了

付出左 我唔可以話我係一百分
但盡左力 有時都會攰
相處時間少左 就話淡左
留都留唔住

睇熟唔熟悉大家
想處少但識點相處其實都可以好舒服
但留唔住既野，你就留唔住架喇

生活沒有交集
不想將就
咁就完

我係隨緣囉 唔會主動問人哋攞聯絡方式 好尷尬下

我連女仔都唔想主動識

真系好難

重新去認識另一個人再發展到情侶關係 真係唔簡單 亦都很累

有啲誇張喎。。。

唔誇張啦，幾好笑

攰，但遇到係個個知道左就唔會攰架喇

其實諗多啲自己一個都幾好嘅暫時 可 同埋我覺得未完全放低晒一個人再同第二個人一齊咁樣好衰

CUZ 你老母死MK

Samesame
我都有時覺得未準備好
除非真係大家啱大家心水

祝樓主早日可以揾到個適合你嘅女朋友

You too
緣份要黎就黎
要走就走架喇

屬於你嘅嘢永遠都係你

好難～

唔知係咪見人多左
覺得人都係差唔多
好容易就會諗到嗰個人有乜嘢唔好
好難投入同人建立關係

鬧得好 派帽死全家

佢仲讀緊書 我本身諗住係人生早一個階段等佢
一句淡左 陪得少
話我係好男仔 乜我真係想聽呢啲咩？

今日忍手 覺得自己回復得好快 可能知道無彎轉
唯獨腳上條繩唔敢剪

仲係細路。。
未玩夠掛

都係個句，唔係你既點都唔係你既

垃圾扮晒野

不聚不散只等另一對手摛獲

有乜好扮

完全同意 啲frd同我講你拍多幾次拖先會知自己想要個點嘅人 但係我就覺得唔夠鍾意咁不如唔好拍
因為咁單身咗好多年

派過帽無資格講愛
因為你唔值得

收皮啦情聖

同啲人講第一個通常唔係行到最後嗰個
咁睇下身邊啲人又真係咁喎
成件事係慘得嚟勁on9
啫係點咁
我第一個同佢拍一定係勁小心咁揀㗎啦
唔係話結唔結婚嘅問題
如果你好愛一個人點會接受佢會離開
咁又無理由搵個無咁鍾意嘅做第一個
因為咁a0咗好多年
當然主要因為無人鍾意啦

無錯 始終佢都係學生 大把世界
究竟幾時先遇到最適合嘅另一半

你的姿態 你的青睞
我存在在你的存在
你以為愛 就是被愛
你揮霍了我的崇拜

我活了 我愛了 我都不管了
心愛到瘋了 恨到算了就好了
可能的 可以的 真的可惜了
幸福好不容易 怎麼你卻不敢了呢

我還以為我們能 不同於別人
我還以為不可能的 不會不可能

比人傷過之後有試過再拍，但係投入唔到了

那種心跳難重演

揀合適對象好過所謂愛唔愛 因為太表面啦
實際鐘意對方傻點好d 如對象係有家庭觀念
有目標ge人
仲好過有d性格係飄下飄下咁

唔想再拍散拖

樓主圈子 本身有冇d好對象/潛力股

無

個人覺得 好對象/潛力股 多數存在起8大

樓豬試下出席多d朋友聚會先

係大學無乜女仔friend
又無乜聚會
啊

心未硬誰也想一揀再揀

拍拖好辛苦
好難搵到一個你好愛佢佢又同樣好愛你既人...

唔講以為你結咗婚
幾歲呀，要分手咪分手
講咁多咪又係藉口

好理解 搵到一個合適嘅人 真係好重要

拍拖真係好難

搵到一個明對方既人
我好愛佢
都係一齊唔到

我明，就算一開始有幾鍾意大家，但d問題慢慢就會浮現出黎，磨合唔到但又唔捨得分手

其實我想要既野真係好簡單點解你咁都俾唔到我

佢要明就明
佢係唔明既
你講乜撚佢都唔會明

天時地利好多嘢配合先得

因為依家D人只會以自己利益同自己嘅價值觀為先，
唔會再接受其他意見同睇法，
例如派帽呢個睇法，一講就發火，咁樣態度同人講野，朋友都發展唔到啦，仲邊有可能你會對佢地有感覺呢？
你係愛佢嘅，冇理由唔以對方利益為先，
呢啲人拍拖只為上床

其實樓主又派過帽，又為肉慾拍過散拖
呢種人到底有咩資格怨拍拖好難？